觀塘疑似有黑心食店賣二手口罩

話說我條女就觀塘返工 lunch果時經過日升中心既一間叫him’s 既餐廳 門口貼住幫襯食客 可$20買口罩5個

我條女同啲同事於是為左果5個口罩就入左去幫襯 如是者食完買左5個

啱啱我拎左啲口罩黎睇下 屌你老母無獨立包裝都算 啲繩黃鳩哂 條鐵線黑黑地 心諗可能放得耐姐 一打開 直情好大陣臭味 似消毒洗地果種味 即刻叫我條女同佢啲同事唔好用

口罩圖如下：

有無手足今日係觀塘都買左 而又覺得有問題

如果老細睇到個post 而你又真心想幫人 我建議你下次check清楚供應商先賣俾人

公司之前沙士剩果盒都冇咁
一係就二手罩 一係就擺左廿年
唔好用

我條女啲同事仲想用 cls
就算真係唔係2手 咁撚臭都帶唔落喇

唔好用

推到觀塘返工人士唔好買

之前見過有藥房賣啲殘體字包裝而且黃晒嘅口罩 , 打開包裝聞下有好大陣"up"味 , 條繩同呢條一模一樣

其實咁明顯 賣果個點會唔知

推

影包裝黎睇下

無包裝阿 就咁透明袋入面5個

今日好似都仲有賣